億五選民有億六票？？

做數做到咁差？？？

Dead Vote Matters !

可以即時登記做選民

1千萬人

等睇有14億票